周二，桑德斯告诉记者，在周日比赛的不幸后果之后，一切都“很好”，他与学校和城市之间的一切都很好。 戴恩·桑德斯在杰克逊州立大学的FCS首秀由于新冠肺炎的担忧被推迟 
 目前的选择包括克雷格·安德森(Craig Anderson)和伊利亚·桑索诺夫(Ilya Samsonov)，前者在周日首都队4-3战胜魔鬼队的比赛中首次代表首都队首发，后者是出租车队的一员。 汤姆·威尔逊带领首都队战胜企鹅队重回正轨，萨曼莎·佩尔2021年2月26日 
 据报道，在周六和周日进入他房间的酒店员工发现他瘫坐在沙发上，“以为他在睡觉，就离开了房间，”审查员办公室说。 文森特·杰克逊的家人将他的大脑捐献给CTE研究，Des Bieler, 2021年2月19日，华盛顿邮报 
 她还分享了周三从休斯顿出发、周日返回的航班信息。 坎昆一夜:泰德·克鲁兹在德克萨斯州风暴危机期间度假的灾难性决定|阿什利·帕克| 2021年2月19日|华盛顿邮报 
 林堡把这种小众的方式引入了政治广播，现在可以为那些觉得网络新闻太中立、周日公共事务节目太枯燥的听众精心制作。 恢复公平原则并不能阻止另一个拉什·林堡，希瑟·亨德肖特，2021年2月19日，华盛顿邮报 
 国会即将就Keystone XL输油管道进行投票，议员们周日对该管道提出了支持和反对的理由。 事实核查周日秀:2015年1月4日 
 这是由警察完成的，比如周日被他的遗孀紧紧抓住照片的警察。 葬礼抗议对纽约警察局老板来说太过分了|迈克尔·戴利| 2015年1月5日|每日野兽 
 斯科特于上周日去世，享年49岁，他可能会引用浸礼会牧师的话来引用《公敌》。 纪念ESPN的狡猾、自大和酷主播斯图尔特·斯科特|立体声威廉姆斯| 2015年1月4日|每日野兽 
 当《唐顿庄园》(Downton Abbey)周日晚回归时，它的时尚粉丝们将会看到熟悉的一幕。 《唐顿庄园》的时尚真正意味着什么|Katie Baker | 2015年1月2日|DAILY BEAST 
 周日不上班的人几乎肯定会参加刘的葬礼。 警察家庭在纽约警察毕业典礼上嘘白思豪|迈克尔·戴利| 2014年12月30日 
 一个两岁零四个月的小男孩因为在墙纸上乱涂乱画，从周四到周日都被剥夺了铅笔。 儿童之路|詹姆斯·萨利 
 果然，到了星期天，铅笔还给了他，他立刻给护士看了自己的照片。 儿童之路|詹姆斯·萨利 
 惩罚游行的第二天是星期天，这一事实使纪律得到了一定的放松。 红年|路易斯·特雷西 
 周日晚上的哈格利路尤其受到一些人喜爱的散步场所的影响。 《肖威尔伯明翰词典》|托马斯·t·哈曼和沃尔特·肖威尔 
 所以，到了礼拜天晚上，他在学校里布道时，有一群打拳的人围在那里听他讲道。 亚历克·劳埃德，牛仔拳王埃莉诺·盖茨